紐約州抽樣檢測顯示近一成四人有抗體

其實爆發初期,大約新年前後
好多連登仔都話有類似徵狀,但冇發燒
我地果時當係心理作用,會唔會係呢批人都中左招
只不過身體強壯所以捱過左

講開又講, 我新曆年後農曆前無啦啦發過燒, 好似華氏過百
唔通我係香港0號病人
但係我起碼2年冇去過支那

有個痴線佬一早話係感冒黎
連登仔唔信淨係識話佢無食藥

依個病毒真係過癮
有D人自己中左再好返都唔知
乜事都無,唔駛睇醫生食藥
有D人就中招受折磨再死撚埋

明明就係傷風感冒，併發症係肺炎咁
如果每年人人傷風感冒都做test、入數據做統計
個數一定係3、400億、年年死幾千萬人

咩復陽咪即係傷風感冒未清，感冒都會中完又中大驚小怪

有一說指武肺病毒係本身流傳好耐,近排變強
(防5毛頭盔: 科研未有結論)

中左未變種既原始v1.0既支那武漢肺炎，但又自己好番晒同時又冇惹到屋企人(屋企人可能中左v1.0武漢肺炎但又自己好番曬，兼唔知自己中過武漢肺炎)